一人一個好/仆街師傅

自己報左筆試
要考路試, 唔知報邊間, 跟邊個

開POST, 等各位高手教路

祝 一路順風

我師傅幾好
但會爆粗

又開追悼會架喇

好咩

邊區～

油塘

只有仆街同柒嘅學生，未聽過有差嘅師傅，差嘅話點做到師傅！？

棍

棍

地區諗緊

你講呀

找尋下舊post
就知成堆呃飯食

高登牛屍父
屌你老母

講中你呀師傅？

點解你會咁覺得？我只係講事實

無差嘅學校，只有差嘅學生。咩嘢決定間學校好唔好？就係班學生

#4
Bubu副村長
• 2018-9-11
垃圾教車佬陳天龍

地點：銅鑼灣/9龍塘教車多。

車牌（RN 1839）白色

成日屌走d 學生

#11
我愛合味道
• 2018-9-12
垃圾呀伯師傅 鄧佳師傅

朋友介紹 點知中哂伏
dum 鐘呃鐘 遲開車 早落堂
教教下會叫你揸去公廁比佢放水都算 仲會去油站入油同去粥鋪買粥
學二三十堂都會搶你軚 咁樣點學得識

一心預你考試肥佬
叫你考試個日帶定文件copies 同錢 等佢食多筆 幫你做快期 之後繼續當你做水魚

澤安道 2月補考
對上個次考係2018年既事, 我諗當係重新學過。

有無棍Van, 澤安道師傅介紹? Thanks

有冇人試過pass左俾師傅收一舊水P牌錢

好黃師傅:
Jan chan

睇左佢PROfILE, 唔洗諗, 學!

On9 俾黎做乜

法律冇寫呢一舊水要比架喎

願聞其詳
果陣唔係個個都響佢朵?

佢同試場呀姐夾埋 pass左呀姐就攞個P牌出黎 佢俾一舊水呀姐 臨尾同我埋學費嗰陣話加埋頭先一百蚊場務費

Pass左即刻走啦 洗撚理佢 p牌去文具店100買到一叠 9成教車佬都係仆街

我想知如果學生都爆粗
個師傅會唔會驚

上年開始
香港人講粗口唔係啲乜特別事

你唔爆粗顯得你仲撚on9

有冇自動波推介？

唔係講緊competency係講緊態度同埋心態 btw你係真係無聽過，定係係入面坐太耐

有得自選地區咩？
最多都係港島/九龍2揀一啵

我
個師傅話多謝吓個呀姐幫你開路

利申：考自van

20蚊一對

香駕私人場就

我都係報佢1take路試棍van

學生嘅態度同心態？

你哋為咗乜而學車？學車需要理由嗎？人有我有？

兩者都有影響，但係你唔可以話師傅無責任 既然你話未聽過有差嘅師傅，唔好怪我地狙擊呢個point

或者咁講，無分好壞，只分夾唔夾

你可以咁講，但係我眼中唔夾就係差，因為我學唔到野。但係你無得否認某d師傅嘅態度係有問題，定係你會否認？

點會無教得差既教車師傅
大把師傅根本連咩叫「教人」都唔識啦
佢自己識得點渣係一件事
點樣令到其他人學識點渣係另一件事
我自己跟過2個師傅
1個呢 就做乜都要串鳩你屌鳩你
叫你問問題 一問就屌鳩你
「我教到呢個位啦咩, 未教你問乜撚」
連教學進度都可以唔記得
將我同其他學生既教學進度撈亂
可以上一堂仲屌緊我連九龍塘D小路都未攪得掂
之後下一堂無啦啦叫我渣出去九龍灣
一路渣一路屌 罵我你唔係第一次行呢條路啦 行到鳩下鳩下做乜撚野呀你
我個刻完全忍唔住 屌番佢話你都on9既
我從來未行過呢條路 亦都無話過我識 訓醒未
個刻佢先死死地氣話好似撈亂我同另一個學生
上親堂例遲 一係去廁所 一係要換車
基本上實少10-15分鐘 永不補回
唔好講教學能力 連基本人品都無

第2個阿sir 好一百倍
唔係話佢唔會罵我
而係罵會罵得到point
唔係將學生當做一個出氣袋
真係想你學識

唔係
有堆真係擺明呃飯食
甚至有d想你肥 比錢再補鐘

比你1 TAKE PASS又點，咪又係做馬路炸彈，幾多P牌撞車吖！幾多雪藏牌出事吖！幾多假日出事吖！講駕駛時數架柒頭，送多句屌你老母比你，唔該講多謝

同埋你無錢唔好學人考車

Bm6062
果陣跟佢學成日都行街儲路面經驗，不過有啲粗口

多謝巴打

好心你弱智就縮返入你老母個閪到啦 講埋晒啲傻鳩野

我驚佢撞到人哋架車無錢賠，保險會加LOADING，佢諗住撞完一穫就以後唔渣車？

呢個我唔同意，路炸係態度，年中唔少貨車佬撞車，佢哋夠唔夠經驗？
利申 P緊，雪牌，3次先pass，但係我合格

陳仔 又黃又靚仔

雷師父！
跟佢一take
真心唔差
不過粗口都唔係有啲嫁啦

人哋要搵食趕時間架，比你慢慢嘆條路咩！！！/////////////

唔好同我講幾多次先PASS，無意義嘅，講實際駕駛時數，飛機師都係計飛行小時啦。

22個鐘，上個月先pass

祖哥唔夠惡
同埋衰在係藍

祖哥藍?

你係咪跟錯第二個

李嘉安師傅
車牌Li c fu
教得幾好無乜屌 黃

上年上佢堂佢係咁屌啲人搞事阻住佢搵食喎

我師傅夜晚教完會車我番屋企

上堂唔會遲
時間唔會畀多畀少

聽佢講就係會睇下個學生既表現
會改變教法

唔係話你渣一個鐘就PASS叫叻，係講你幾多年、幾多小時駕駛經驗。

點解你啲思想咁撚戇鳩嘅？！

如果你講年同埋時數有好多factors影響。
首先你芳齡幾多，同埋牌齡幾多先
如果我大學都未畢業，唔會有十年牌齡
同埋駕駛經驗係無得量化，你可以揸好耐車但係冇野學到，就好似我地呢到討論唔會有結論咁，你當唔當我地有“討論”時數?

咩叫渣好耐車但無嘢學到？你啲咩理論嚟？你當啲老司機廢架？會唔會係你自己錯判咗個形勢？高估咗自己？

不如你elab曬先，我等你

劉榮開既話就祝你好運